推到大劉去澳門自首

牧師召喚

條仆街當日第一個JR